有無試過問女性朋友自己有乜缺點

有時真係想問下 究竟自己重差d乜
有d性格同你差唔多都有女
自己就on99玩賓周 點解會咁

想有女可能唔關性格事呢樓豬

因為你會問呢啲問題

機會率同技巧

仲有，要輸得起放得低

我都有諗過去問下d 女仔fd
但又淆底

吓？！完左嗱？

同感，樓主有冇聽過your face your fate ?

真心有諗過 但係覺得係身高問題多d
但呢d無得改嫁啦

我真係想問下以前追過但係追唔到變左朋友個d 究竟咩問題 以前讀書個陣都唔係無機嫁 點解依家唔撚得既

冇女性朋友